人類如何在一場跑步比賽上快過光到達終點？

首先要預備一支電筒代表光 同時放塊鏡喺終點
開始比賽後 只要鏡出現電筒射出嚟嘅光 就代表光贏（唔計折射）
人類就衝線當贏

然後我哋加個欄喺中間 等呢場比賽變成一個跨欄比賽

比賽開始
開電筒 啲光畀個欄擋晒
人類檻過個欄 慢慢行向終點 輕鬆獲勝

可以周圍同人講我快過光了

巴打，我留意咗你好耐，你真係好幽默。
我自問都算個ok幽默嘅人，但係你幽默感比我真係高十幾二十倍…

錯，應該係100倍先啱

估唔到我喺呢個post竟然見識到你嘅威力

我真係笑到爆咗肚，依家一路打字一路執返啲腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚度。

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑？

如果啲光都跨欄咁點

ok

加條鐵通喺電筒同欄之間 唔畀啲光漏出嚟

再對住啲光講 你唔夠我哋人類鬥架啦

Smart !

咁你索性唔開電筒咪一早贏左

有無方法係 人類贏左 又兩者完成到比賽？

唔開電筒咪無光
無光咪無對手
咁贏咗比賽都唔係贏咗光

今次麻麻

3/10

叫小明落場跑

跑200米要轉彎
條光偏離跑道即刻dq
人類唔洗郁直贏

試下計光喺一秒行過嘅距離 同人比下

熄燈跑咪得

熄燈就贏左

我平時一得閒就會諗吓夜晚食乜
聽朝早食乜、聽日晏晝食乜...
完全唔會諗到呢啲嘢
巴打你個腦係咩構造架

等人類衝過終點後先將障礙物移走 咁光就會到達終點完成比賽
我係咪好smart

跑200m贏硬光

依個勝利係唔見得光既

野心好大
上過精選之後開始有貪欲啦

揀角色用納魯跑咪得，連大隻都快過光光